# 
# Translators:
#   <rekado+libertree@elephly.net>, 2012.
#   <jieqichen25+libertree@gmail.com>, 2012.
# Ricardo Wurmus <rekado+libertree@elephly.net>, 2012.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Libertree\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://issues.libertreeproject.org/\n"
"POT-Creation-Date: 2010-06-08 10:12+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2012-07-28 13:13+0000\n"
"Last-Translator: rekado <rekado+libertree@elephly.net>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/libertree/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: view/login.xhtml
msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Login"
msgstr "登陆"

msgid "Not a member yet?"
msgstr "还没有用户名吗？"

# "Sign up now" is wrapped in a link
msgid "Sign up now!"
msgstr "这里注册！"

msgid "Forgot your credentials?"
msgstr "忘记密码？"

msgid ""
"You can %sreset your password%s if your account has an email address on "
"record."
msgstr "如果你的邮箱已在系统注册，%s可在此重置密码%s。 "

msgid "Invalid credentials."
msgstr "密码或用户名错误。"

msgid "A valid invitation code is required."
msgstr "需要邀请码。"

msgid "You mistyped your password."
msgstr "密码键入错误。"

msgid ""
"Username must be at least 2 characters long and consist only of lowercase "
"letters, numbers, underscores and dashes."
msgstr "用户名应该是两个字以上，只允许小写的英文字、数字、下划线、连字号。"

msgid ""
"A password reset link has been sent for the account with that email address."
msgstr "重置密码链接已发送。"

msgid "You have been logged out."
msgstr "已登出。"

#: view/home/index.xhtml
msgid "River:"
msgstr "对话流："

msgid "manage rivers"
msgstr "对话流管理"

#: view/home/_menu.xhtml
msgid "by post time"
msgstr "按日期显示"

msgid "by update time"
msgstr "按最新更新显示"

msgid "mark all read"
msgstr "已读标记"

#: view/accounts/edit.xhtml
msgid "Account Settings"
msgstr "帐户设置"

msgid "Edit profile"
msgstr "编辑配置文件"

msgid "Manage rivers"
msgstr "对话流管理"

msgid "Change password"
msgstr "密码更改"

msgid "Email:"
msgstr "邮箱："

msgid "(for password recovery; never public)"
msgstr "（密码恢复，非公开）"

msgid "Post excerpt maximum height:"
msgstr "单条摘录显示高度："

msgid "pixels"
msgstr "像素"

msgid "Custom menu link:"
msgstr "自定义菜单链接："

msgid "Custom CSS:"
msgstr "自定义CSS："

msgid "Custom JS:"
msgstr "自定义JS："

msgid "Automatic embedding:"
msgstr "自动嵌入："

msgid "Language:"
msgstr "语言："

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Invite Others"
msgstr "邀请他人"

msgid "Generate a new invitation"
msgstr "新邀请码生成"

msgid "My Invitations"
msgstr "已生成的邀请"

msgid "Member API"
msgstr "用户API"

msgid "Current API token:"
msgstr "当前API记号："

msgid "(none)"
msgstr "（没有）"

msgid "API documentation"
msgstr "API文档"

msgid "Generate API token"
msgstr "API记号生成"

msgid "Data Export"
msgstr "数据输出"

msgid ""
"Download your account settings, profile, posts, comments and direct "
"messages:"
msgstr "下载用户设置、配置文件、评论、即时信息："

#: view/accounts/change_password.xhtml
msgid "Change Password"
msgstr "密码更改"

msgid "New password:"
msgstr "新密码："

msgid "Re-enter new password:"
msgstr "新密码确认："

msgid "button|Change Password"
msgstr "更改"
